{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61886&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천1박2일펜션"
    },
    "text": "当宿は大川海水浴場から近い位置にあり、徒歩3分の距離に位置しています。 また、周辺には大川海水浴場の他にも長安海水浴場と春将台海水浴場も車で約24分と35分の距離にあります。 入室可能時間は5:00であり、退室は22:00以降に行われます。 宿では無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して利用でき、人数によって価格が決まります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用できます。 ペットや火災危険物質の出入りは許可されず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場、長安海水浴場、春将台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室可能時間は何時ですか？",
            "answer": "入室可能時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスが提供されますか？",
            "answer": "いいえ、宿では送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、宿でバーベキューをすることができます。ただし、人数によって価格が決まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に持ち込むことができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿の客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 329
    }
}